7.1 係唔係全民fing百國聯軍旗？

如題

推

有無手足有印度旗

七一